男朋友IG 唔del前女朋友嘅相

佢覺得冇咩嘢 del嚟做mud
係咪我太小氣？

分手

唔係 應該要del

啱啱開始拍拖 冇要求過要po我嘅相 只係唔明 點解仲要係ig有ex嘅相 又唔想迫佢del

因為心入面仲有佢

唔del即係唔重視你，你係佢心入面有幾重，唔需要我多講啦

我仲可以點 佢本身係小用ig嘅人 唔想分手

加我tg傾下

我ig仲有以前女朋友d相
因為真係del唔落手 直頭del左ig同fb

而家識到d新女問我拎ig 我都話無裝

我都係刪左
索性唔再玩算

分手吧啦

起碼你都del左account 其實有得archive d相 唔駛del... 好似點都活係佢個ex嘅影子下

好快刪=而家啲mk 散咗刪咗識過件散又刪
唔刪=重感情/未到時候 你未取代到ex 去到一個地步佢唔洗你講都刪

Ps 同新女朋友一齊咗三年幾前兩日終於一下刪哂 因為我覺得佢係時候離開我既回憶

仲有復合機會咪唔del

你女朋友冇同你因爲呢件事鬧過交/發脾氣咩？ 希望取代到啦

出於尊重大家都無話點點點 因為我地都係己所不欲 勿施於人 我唔刪 佢本身都無刪 介唔介意實有啲 但都一齊咗咁耐都無乜野好質疑對方

其實個問題係邊

del 黎做乜

一齊三年但前幾日先del

佢既存在係讓你變成更好既人

其實唔del有乜問題 呢個係佢既過去 del左咪等於叫佢抹走佢既過去？

但回憶一定要放係social media ？
當你另一半嘅ig滿滿都係佢同佢ex嘅回憶
然後加插幾張同你食飯，睇戲嘅相

係唔了解情況嘅人眼中，有你嘅相會自動成為佢同ex仲一齊嘅相

例如佢今日出左去同你睇戲，佢影左2張戲飛尾
而對上一次嘅戲院相就係佢同佢ex

咁其他人咪自自然然會覺得，佢同佢ex今日去左睇戲

作為當時嘅男朋友，你會有咩感受？

每個人都有歷史
點解要人del?
del 咗就等於冇野?
keep 住代表有野?
如個一個人有寫日記
你見佢幾年前既日記有寫ex 既野
你燒咗佢本日記?

咁多個回post你最岩聽
真係我的最愛咩 鐘意就加唔鐘意就del
每個人都有佢過去 你唔可以包容佢過去 証明你唔夠愛佢 咪害人啦

我男朋友都冇刪佢同前ex d WhatsApp 對話